---
aid: 9025
zid: 557554
title: "东门大官人脑洞之另一本相册的秘密"
author: myarance
date: 2014-08-25 18:33:08+07:00
lastmod: 2014-08-27 21:56:00+07:00
---

myarance 于 2014-8-25 18:33:08 发表了：

话说临高位面的东门大官人你拍了这么多照片还没被浇上菜油烧死真是不可思议.....

PS：东门大官人的一个帖子就能让人理解本位面中国宅们对 11 区又爱又恨的纠结了

PSPS：流失的两本相册，大概足以让未来的林哀元老在土著心目中的声誉彻底歇菜了，（或者叫；林木爱理？）

PSPSPS：张童雨同学又是哪位呢？话说我觉得林爱理同学和上坂堇长得还是蛮像的，虽然政委大人婴儿肥过于严重了，或者说 11 区的美女形象上趋同？

---

温侯高达 于 2014-8-25 20:41:37 发表了：

国民级偶像不是也很不错吗

在临高的新型学校，芳草地学园正面临着废校的大危机。

面对学校的危机，以二年生林哀为中心的九位女生站了出来。

为了保护我们最喜欢的学校，我们能做的事情……。就是，成为偶像！

通过成为学院偶像向外宣传学校，增加学生人数！从这里开始，她们实现梦想的故事开始了！

谁也别想让我吃药，哪怕是帝国真理部

---

东门吹雨 于 2014-8-25 21:07:45 发表了：

元老相关的治安工作是由哪个部门负责的的？

是内务委员会，还是普通警务机构？

不管是哪家，我要报案。很显然，我的公寓被盗了……

不，不，没丢什么值钱的东西，只是少了一些私人物品，恩，几本相册。

……是的，我怀疑是敌对份子，他们只偷走了与人际关系相关的相册，这目的性很明显。

……当然。现在外面流传的照片，就是从那几本相册里的。不然你以为我什么要在头上套着纸袋？！

……胡说八道！这是敌对份子对我的污蔑，是对芳草地学校声誉的破坏。

这是一起有组织，有预谋的，针元老和帝国新一代人材的阴谋。得重视！

所有的照片都得回收。所有的！

---

东门吹雨 于 2014-8-25 21:11:40 发表了：

_本帖最后由 东门吹雨 于 2014-8-25 21:15 编辑_

戴草帽的那张，是“临高草帽”的广告页。

不得不说，丁丁拍摄上还是很有两把刷子的。

张童雨是张机器 的女儿。反正吹牛人设乱的一团。

张机器先是有家室，之后又变单身，再把家室发还也没什么……

---

欢乐原始人 于 2014-8-25 22:57:36 发表了：

必须坚决纠正以不健康犬齿为美的变态审美。

---

myarance 于 2014-8-25 22:58:01 发表了：

> 东门吹雨 发表于 2014-8-25 21:11
>
> 戴草帽的那张，是“临高草帽”的广告页。
>
> 不得不说，丁丁拍摄上还是很有两把刷子的。

先不说张机器有没有女儿...临高时空的初代土著归化民很难有“髡贼那种独有的心高气傲感”吧，毕竟这种东西很难靠芳草地那种缩水版教育模式培养的出来的

更别提社会环境对人的影响了，所以还是参加穿越的某元老的未成年女儿来的更有说服力

当然，身份这些只是细节，话说，方德拿到那本相册之后，会借着归还相册的机会，寻求与张童雨同学见面的可能么？姓金的拿着这东西还这么招摇，总觉得现在应该已经是内务部满城大索的节奏了，就算林木爱理同学不认为丢了一个包有什么大不了的，但这事也不可能被内务部漏掉吧

当然早慢熊也许打瞌睡中漏掉了这事，不过.........我打了这么多字就是想问你，东门吹雨你到底啥时候放出下一段啊啊啊啊啊啊！

---

东门吹雨 于 2014-8-25 23:31:11 发表了：

> myarance 发表于 2014-8-25 22:58
>
> 先不说张机器有没有女儿...临高时空的初代土著归化民很难有“髡贼那种独有的心高气傲感”吧，毕竟这种东 ...

嘛~

不要在意这些细节。

这只是一个脑洞而已哦。

是脑洞。只是个脑洞。

---

警视厅一课 于 2014-8-26 01:28:44 发表了：

**2001.jpg** _(650.05 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2014-8-26 01:25 上传

**001.jpg** _(928.32 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2014-8-26 01:25 上传

**2009.jpg** _(726.04 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2014-8-26 01:25 上传

**022.jpg** _(861.05 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2014-8-26 01:25 上传

**002.jpg** _(824.3 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2014-8-26 01:25 上传

芳草地 31 班的某些写真集是专供元老的，严禁外传，这次被盗事件，一定要以调查天字第一号大案的精神穷追猛打，除了这些缴获回收的照片，还有一些流失的必须一张不留的夺回来。

---

TSHT2011 于 2014-8-27 18:32:28 发表了：

> 东门吹雨 发表于 2014-8-25 21:07
>
> 元老相关的治安工作是由哪个部门负责的的？
>
> 是内务委员会，还是普通警务机构？
>
> 不管是哪家，我要报案。很 ...

这种事让普通警务机构卷入？东门同学你是想做十七世纪的陈老师么？

---

东门吹雨 于 2014-8-27 20:15:16 发表了：

> TSHT2011 发表于 2014-8-27 18:32
>
> 这种事让普通警务机构卷入？东门同学你是想做十七世纪的陈老师么？

总好过做 17 世纪的谢霆锋。

---

原子光谱 于 2014-8-27 20:46:54 发表了：

芳草地怎么能出这么大的漏子！！

查办，通通查办，绝不姑息，一个不留！！

---

七杀 于 2014-8-27 21:56:35 发表了：

看来在临高的系统内也要掀起一场打老虎的旋风啊~

---
